612基金要大家幫手

呢期陸陸續續有抗爭案開始正審，啱啱聽D100，基金話結餘得返兩仟萬，想大家幫手籌旗

入錢入錢入錢

我冇晒錢

。

幫幫手

推